所以梁美芬呢隻狗西呢真係萬惡不赦,第日仲要話響立法會提出一條辱警法

06:57